眾志唔該話俾外媒知：香港種票、疑似賄選問題嚴重

推

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

push

香港人 團結

輸打贏要計劃第一步

有埋疑似證據

突急，明天投票 民建聯原來有哩招

有spy 去澳洲，5眼重未通天 pro bejing呢d 招數

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推！

投左先
但唔怕講
重點係搵到對家種票證據 緊要過所有野

On9 有種票你點投都冇用

D post推得咁揀慢

聽日點票先推返上去啦

講埋每日150人殖民

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站

Push

香城online玩家大型活動 投票Challenge

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

Ppp

係，根本唔公平

最後直路
[人手頂置]連登區選最後共識

不如自己喺連登嘗試用英文講啦

Election manipulation understate support for democracy

掌心雷先最大獲

帶隊飲茶、旅遊巴接送=疑似賄選

相信gphone有講

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

各位傳媒朋友請突擊掌心雷

投票當日,請各位傳媒朋友請突擊掌心雷,偷拍又好,訪問又好,最好搵埋外國傳媒一齊,什至外國議員

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

Push

push到gphone睇到

Gphone

你老母就輸打贏要

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

打定預防針差唔多

疑似有廢老投完有海馬枕頭

好撚嚴重

輸打贏要呀！！

Agger

搵人全日拍片

好嚴重問題

種完啲票都要有人去投，相信今日大量鄉音佬就係扮選民投

唔係輸打贏要 係事實真係存在依個問題
所以今次不論輸贏都好 都要煲大種票嘅問題

唔好等有日真係輸到仆街先嚟叫春

咁仲投來做咩

靠人海戰術對付外掛

話明外掛咩戰術都冇用

幫推

係香討少人定點

留名
結果唔理想再推

原來揭發選舉舞弊就係輸打贏要

仲假冒投票

球證都係佢嘅人

推，睇左成日twitter 都只係見啲人係咁推好多人排隊個啲post.

影倒相拍咗片請send 去比外媒⋯⋯

好似第一日知種票 唔見票 換票箱
得弱智連登仔先會瘋狂幫政府抬轎
含撚投票幫政府提高公信力
送彈藥

推，個選舉又dq 又種票又掌手雷，要同外國傳媒講，我地今次參與唔代表承認呢個遊戲

只係想向全世界表態我地好需要真民主無舞弊既選舉

香港人未準備好跳出制度

是但啦 一講就俾連登仔話係三毛係鬼 係弱智唔撚明佢地個公投幾撚聰明㗎啦

贏 = 有種票都贏 , 民心所歸 , 美帝快做嘢
輸 = 有種票 , 美帝快做嘢